估唔到黑武士最後變好人 扔咗皇帝落街

死火劇透咗

竟然係咁